「求救」點分係底板定火牛壞

1.駁好哂電源，線，開關制都設定好
2.底板燈冇著，按開機制沒反應，所有風扇亦沒轉
3.試過將隻牛擺落第二部電腦係run到
4.ram , cpu亦確定插好

底板燈唔著咪即係power supply 問題囉

一係就板有問題

你隻牛係用到 就咪即係板問題

一係底板壞,一係火牛壞,一係CPU壞,

塊板用左幾日咁快壞我有啲懷疑
聽日我拎去問人睇下啦
Thx巴打們

電腦分析